Тестове завдання Smart Apps

Зробити мобільний додаток с наступним функціоналом:

1. При першому запуску програма робить запит на сервер (використовуєте будь-який). Від сервера послідує
відповідь true/false. Якщо з сервером виникнуть проблеми, то можемо надати свій. Запит повинний бути
асинхронним, не в головному потоці.


2. Якщо відповідь true - відкриваєте WebView з сайтом https://www.google.com . В  WebView повинні 
працювати cookie , cache , javascript. При повороті екрану  WebView не повинно оновлюватися. Також
реалізувати кнопку назад.


3. Якщо відповідь false - відкриваєте унікальну гру. Жанр будь-який. Це може бути як аркадна гра на 
SurfaceView / CustomView / LibGDX тощо, так і пазли / головоломка. Наприклад знайти картинку серед 
інших картинок. Або гра в відповідність. Тощо. Гра - найважливіший аспект завдання. Ій потрібно
виділити найбільше уваги і часу. Вона повинна бути унікальна, а не скопійована звідкись.


4. Також після першого запуску інформація від серверу повинна зберігатися. Це може бути як БД, так і
локальне сховище чи щось інше. При повторному запуску повинне відкриватися те, що відкрилося при 
першому. Навіть якщо дані на серверу змінилися.


Для реалізації тестового завдання можете використовувати будь-які бібліотеки чи sdk. Якщо щось не
виходить - зробіть те що можете.
!Головне завдання побачити цільну картину вмінь кандидата.
На розробку завдання даємо 2 дні з моменту відправки цієї сторінки!
